而家d 郊野公園有無人

如果無咩人，係咪相信無咁危險

多人過以前旺角

平時人影都無 依家分分鐘旺過旺角

想知

咁大鑊。。。

仲諗住好d...

個個都諗住上山呼吸新鮮空氣
就變左成個山頭都係人

西貢D巴士日日朝朝都滿人, 個個行山裝....係講緊星期一至五喎

以前紅假都無咁多人，痴線

你而家出街可能仲好

我信旺角 尖沙咀 會少人過 山頭

Hill office